西九反黑「士沙」冰毒案 再多2警被捕

西九龍總區反黑組「士沙」冰毒案，毒品調查科人員經進一步調查後，今日(8日)晚上拘捕一名31歲及一名36歲本地男子，涉嫌「公職人員行為失當」。2名被捕男子為休班警務人員，2人現正被扣留調查。

旺角特別職務隊探員根據情報，昨(7日)凌晨約零時進行打擊毒品行動，突擊搜查尖沙咀麼地道帝苑酒店2間同層房間，拘捕一名42歲男子及一名28歲女子，搜出小量毒品。警方調查期間，一名休班的西九龍總區反黑組警署警長(俗稱「士沙」)，持房卡開門入內，探員一擁而上將他制服拘捕，並在他身上再搜出約2.17公斤冰毒及約10萬港元現金。

警方晚上再在石硤尾一個單位檢獲23公斤懷疑冰毒，合共25公斤，市值超過1300萬港元，並拘捕另一名休班警員，與涉案警長同屬西九反黑組，負責看管證物，所有被捕人士均被扣留調查。

睇黎犯咗所有同社運無關既罪行先會拉班狗做戲洗底

拉黎拉去都係d卒仔

全港最大黑社會

冰生一角啦.......

拉多一千個都無用

黑警就黑警，休乜撚嘢班

開始肅清

成隊人應該反抗過Pk鄧，被清算了

扮乜丫 認真查可能幾千個啦

睇來真係得罪對家

人地識警司個警長仲唔死

d傻仔仲話咩警長 老屎忽

惹唔起

PK自己都講過如果真係查
警隊起碼冇咗一半人

又多兩個唔埋堆俾人秋出嚟

人地話警長好大嫁

學成龍做差佬係咁上下

十幾人犯罪集團
呢班曱甴上司一係冇參與但發現唔到=失職
一係就有份
而家竟然仲冇事

散仔咁都忍到，真係狗黎

一個陶輝 搵幾廿隻卒黎擋

黑警就黑警
乜撚野休班黑警

班狗唔識乜嘢叫做不篤灰

佢自己都有份啦

收到風，原黎政府個新廣告係特登做比警察睇

有個大粒組織既販毒集團，而家隊幾個交人頭

其實點解要加休班警務人員
休班就可以唔關警察事？
仲有下次見到黑警真係可以大大聲同佢講
「我而家幫緊你啊，一國一制你地打左靶啦」

平時砌年青人嘅招數對返自己友

交人頭做樣姐
咁多斤要幾多人運

痛心 捉咁少

原來有個督察喎

真係CONDOM黎，隻隻狗都係咁上下，但就拉佢地

蘋果話有個督察級喎

休班又點會偷到證物，梗係當值先犯到案啦

拒涉瀆職濫暴警停職 鄧炳強：我哋警隊可能一半人要停職

原黎講緊真話

一早知啦仆街鄧 搵幾個卒仔出黎祭旗，就有例子警隊公平公正，鄧炳同你齊上齊落齊心痛呀

形象工程黎咋，以退為進，鄧炳強好撚高招架屌你老母

3 萬個呀，唔洗查啦。 自己人查自己人

屌！叫鄉黑強一口咬定係面粉又得，鹽又得，咁咪搞掂

曱甴集團

更加證明每隻POPO都有專攻各種罪行

Condom

你老母臭閪 內會跟規距就公職失當
販撚埋毒又公職失當

鍾雅倫拉咗未？
好似係西九個區喎

好似話有個高級督察

香港警察 知法犯法

如果對家識埋個警司

一陣呢面識埋陶輝

對家再識處長

根據《中華人民共和國刑法》第347條的規定，走私、販賣、運輸、製造毒品罪的法定刑分為三檔：

走私、販賣、運輸、製造鴉片不滿200克、海洛英或者甲基苯丙胺不滿10克或者其他少量毒品的，處3年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金；情節嚴重的，處3年以上7年以下有期徒刑，並處罰金。毒品的數量以查證屬實的走私、販賣、運輸、製造的數量計算，不以純度折算；對多次走私、販賣、運輸、製造毒品，未經處理的，毒品數量累計計算。
走私、販賣、運輸、製造鴉片200克以上不滿1000克、海洛英或者甲基苯丙胺10克以上不滿50克或者其他毒品數量較大的，處7年以上有期徒刑，並處罰金。
走私、販賣、運輸、製造毒品，有下列情形之一的，處15年有期徒刑、無期徒刑或者死刑，並處沒收財產：
1.走私、販賣、運輸、製造鴉片1000克以上、海洛英或者甲基苯丙胺50克以上或者其他毒品數量大的；
2.走私、販賣、運輸、製造毒品集團的首要分子；
3.武裝掩護走私、販賣、運輸、製造毒品的；
4.以暴力抗拒檢查、拘留、逮捕、情節嚴重的；
5.參與有組織的國際販毒活動的。

係強国要打靶+沒收財產

大龍鳳, 唔好再推佢地自己拉自己友啲post, sidetrack 哂

上星期單破紀錄毒品案佢係行出嚟見記者

全部都係黑警
洗唔到底

黑狗做人五大守則
嫖賭飲蕩吹

有冇火生

警員就警員啦，有分休唔休班架咩？

三萬，Thx

依家累計幾多個?
20?

聽蛋蛋話無意中破獲大案 搜車先搜到

得罪人都唔奇

扮下嚴正執法

今次鍾雅倫頭痕

黑警死全家

後台不勁

都唔係新鮮事
不嬲都有
唔係點屈人藏毒

佢自己策劃點會唔知
依家係推十幾廿個condom食死貓來扮晒公正姐

一齊推
CU Mask官商勾結
黑警藏毒
保皇黨無視議事規則強搶主席位

公職人員行為失當

你估要偷證物邊有咁易
如果要認真咁查,分分鐘成間狗屋都有份
最起碼成條team有份

今次有埋白衫狗
繼續督灰踢走上面d人
自己先有機會快d攞到宿舍

你都on9
識得警司 咁你幫辦咪一樣死

上樑不正下樑歪

鄧炳強一口咬定白粉為鹽

販毒還販毒 警暴還警暴 呢啲邊算得上清算

想順便轉移埋陶輝單嘢嘅視線

垃圾

呢次好睇 si都有份
#ALERT 據悉為一名高級督察和一名警員，與之前被捕警員同屬西九反黑組 (5/8/23:02)

這是重點

不嬲都係想孤立抗爭陣營

五大訴求 缺一不可

琴日有人講大概picture 應該啱
Nb同班毒販傾好數
鍾雅倫收到風帶隊截糊+吞左一倍份
Nb就釣魚玩9返佢地

好明顯支聯辦同政法委唔俾狗隊拉打壓社運時犯法嘅狗啦 如果班狗高層識諗上年612後即刻停屠輝職再好似依家咁拉幾隻亂開槍亂打人嘅前綫狗 咁無咗警暴呢個元素 場運動就無可能燒到依家都仲燒緊啦

洗咩底呀 洗底褲就有佢份
得班on9藍屍仲話咩職業都有好人壞人架姐 屌

呢隻癲狗次次出街打人打到眼都紅
可能就係食左冰high大左

反貪污 捉陶輝

西九龍ar 頭早前先由姓卓換左陶龜
而家清洗前朝勢力炸

呢單應該得罪nb先交人
呢幾日篤出班柒頭就擺明祭旗

犯法就係犯法

唔拉晒三萬個有撚用咩

我同啲𡃁連大肚婆都幫你哋打埋
宜家你先嚟拉鳩我哋

咪話咩警長好大根本9up 如果鬥黑既話

督察都搞掂你警長啦

而家督察都衰埋 高一級已經好唔同

真係估你老屎忽唔敢搞你咩

鬥上位 明未？

有幾多個係因為打手足被捕？

聽呀蛋講負碌破案炸 截都冇截

雲海之前係fb講過, 回歸之後破獲返黎既毒品都無銷毀紀錄
而家終於都知道d毒品去曬邊

好似有巴打話陶輝都係

Nb for?

鍾雅倫而家係房掟緊電話, 定幫陶輝含撚補鑊

1) 祭旗
2) 黨派內鬥
3) 分贓不均

咁之前幾百公斤嗰單一定散晒。因為無可能會叫呢幾隻黑狗做控方証人。咁班毒販執身彩。

陶輝係鍾雅倫頂頭上司

3萬， thx

長遠睇班狗轉晒去打鳩示威者好過

唔好俾佢停

正想問

黑警食晒落肚囉

夏天出街打黃屍
大蛇點都要派啲好野慰勞下伙記

拉散仔做condom
黑社會大佬同黑警高層真係唔知

梳士巴利道果次比義士兜頭打左拳果隻大狗係咪鍾雅倫

賣出外國又係害人
流出香港市面又係害人
冇理由冇銷毀紀錄冇人理喎

毒品害人全家！黑警死全家！

屌，同一包毒做左20年毒球
毒犯->黑警->毒犯無限loop

而背後就日日大茶飯

1:01

Narcotics Bureau 毒品調查科

毒品調查科（英語：Narcotics Bureau，縮寫：NB）

以為邊個牛b

個個搞示威者
有班人咪趁機偷食

其實啲搜到嘅毒品有冇銷毀㗎？

俾人打甩牙教所以要食冰毒減壓

狗咬狗

有無個post可以睇返？

毒品調查科

咁未係，傳媒真係要正視呢啲字眼野

又唔見話休班敎師，休班醫護？

毒品調查科點知西九會食左啲毒品
除非食左啲毒品係警察慣例
個個都會咁做 包括NB

火生爆發

緊喺打女人發洩啦 佢強項嚟

高薪養廉

再串燒落去 成個西九反黑都可以搭晒

所以咪估其實nb一早同班販毒傾好曬數
但被鍾雅倫截糊

一對新聞稿 / 約定個量唔同咪知

利申：純9up

係慣例
會收埋一啲做線人費或者其他用途（老屈）
之前咁多單警員儲物櫃藏毒就係咁解

都唔知係咪推啲唔合群散仔
幫班犯罪高層罪犯冚之前蘋果幾單醜聞